小心處理輿論，林鄭推警察出黎避談逃犯條例

話題掩蓋如佔中！
唔好再俾林鄭重施故技！
用黑警掩蓋真正關心ge議題！
反送中

push

兩樣都要屌到佢地落地獄永不超生

黑警煲大左
送中條例過左
跟住就大家可以收工or被送中
就冇左之後！